鍾意緊一個女仔但同另一個女仔一夜情

鍾意緊一個女仔但同另一個女仔一夜情，仲要曾經對個女仔暗示過有好感，但幾個禮拜後同另一個女仔一夜情，男仔係咁可以咁分得開性同愛？

個男仔係賤男
一夜情你情我願好正常，有得食唔食

請善用不推文回覆

男既賤，不過女既知道左重係同佢一齊既話又咪一樣賤

開外D啦 咩時代呀宜家
都未一齊

一日都未一齊，一日都仲有選擇

咁溝唔到女果d係咪應該一世唔好屌閪？

咩時代興講開外D

新時代

願者上釣

得罪講句 未同你拍拖 就算佢畀人屌都唔關你事

有sp唔賤，價值觀問題
除非一齊左，佢仲有sp

不過感覺上佢鐘意你都有限度

你係個男，定係第一定係第二個女仔？

我係第一個女仔

詳細情況係：個男仔應該都鍾意咗個女仔5個月，但其間只係當面嘅時候有啲曖昧，好少會WhatsApp，但又會透過共同朋友表達好掛住第一個女仔，好擔心佢，又時會借啲意約局，第一個女仔一直等緊個男仔主動啲表白，然後點知個男仔話有條女送上門，仲已經食咗，跟住解釋話個個男人都係咁。

其實我已經決定咗要放棄，只係想了解吓其他人諗法。

如果第二條女唔太樣衰都真係會食
就手都係其中一個因素呀

可能我太保守，我真係接受唔到，咁佢屌緊個陣會唔會諗起我，有冇諗過我需要佢陪，有冇諗過我可能會介意

鍾意極有限
唔建議絲打接受佢
如果佢全心想追你就唔會想係你面前留低啲咁差既印象啦.......

又唔係個個都咁嘅
起碼以前同目前嘅我都唔會咁做

不過如果過多2,3年我仲未搵到適婚對象
我諗我都唔會再堅持呢啲原則

佢屌緊果時，根本就唔介意你介意

我只可以講，除非你條件 charm 到爆，否則個天唔會無啦啦降條女送上門俾你屌，咁即係你做左啲野條女覺得有機會先會發生啦？如果你做啲野，就已經有目的地讓事情發生，咁仲有乜原則可言？

我想講女人一樣可以好咸濕,特別係30歲-40歲左右嘅女人
你應該未遇過啲好飢渴同會主動抽男人水嘅女人...

btw,你咁講同"男人會強姦女人係因為女人勾引男人"有咩分別

即係樓主嘅意思係佢一日未接受個男仔
佢都唔准屌閪

定係「你明明話鍾意食東星斑架！未有東星斑食你就可以晏晝走去食飯盒架拿？你有冇攪撚錯！」

唔洗30-40,D 後生女都好肉食
如果普通睇戲食飯飲酒都算係"做左D野條女覺得有機會"
咁當我冇講過啦

未一齊喎 有咩問題
何況而家女人當扑係握手
我同你講我琴日同同事握手 你會介意d咩？

就手 完

賤男

個男仔明戀咗你5個月 仲唔夠主動？........
想人再主動啲表白，你又有冇比少少signal人呢？

唔算賤男嘅 佢有佢自由 大家又未一齊
但拍拖就不了 你會永遠心入面有條刺
利申 過來人

點同呀大佬？ 唔好斷章取義得唔得？
個分別係男人依靠身理優勢在女人唔同意嘅情況下強行進入喎？
咁我都有遇過廿幾歲女仔，熟左佢都會唔知有意定冇意製造身體接觸嘅機會，我都會縮，除左公事就唔會私訊，有咩喺個 group 講，平時講下同老婆啲野，避免有獨處嘅機會等等
佢 feel 到冇機會都唔會有進一步行動啦。

我覺得係睇對話的內容有冇俾佢感覺有機會而定

未一齊 憑咩要佢諗你？

仲以為自己開嘅po

表現到自已中意個女仔又屌得落第個 真係唔明宜家嘅男仔咩心態 真係有食唔食？

但溝緊樓主都可以屌得落第個係咩心態

同你講得即係當你都係個類
佢唔會同你認真

我想知話冇問題嘅
係咪都接受到女仔鍾意一個男仔但同第二個男仔一夜情？

我都同意大家未一齊，個男仔同人3P都唔關樓豬事
不過溝緊條女，都要性慾行先而唔介意候女點睇，依類人抵佢溝唔到女

你有冇表示你想一齊先？
如果個男感受唔到，什至覺得自己無望，唔通等你一世？

妳又唔係佢女朋友
點解人地要掛住妳，要陪妳？
同埋點解妳會咁肯定人地鍾意妳？
有冇諗過佢個個都係咁flirt
係咁鍾意妳就唔會屌其他人啦

你睇睇資料
溝都溝左5個月仲未一齊到，樓主又冇應承又冇拒絕，只係話「等緊個男仔表白」。喂大佬呀，佢又唔係人哋條女，又冇表示鍾唔鍾意人，唔鍾意又唔拒絕，鍾意又唔一齊，hea9人五個月。咁佢一日都唔表態，條仔係咪一日都冇權食其他女？定係佢十年後先答人，條仔就紥十年炮？

如果樓主係純問，唔介意既話，我可以答你佢既耐性完左，你冇比signal佢，佢以為你冇興趣
如果樓主係介意既，咁唔該你仆街，輸打贏要，所有男人都要你準許先有得扑嘢？我諗武則天都冇咁諗過

你审題啦 條仔好少揾人講野 又唔係真係特別曖味 表態前都要確定個人係揾你係攝時間定真溝緊啦

講真 如果條仔係單身
佢同咩人一夜情都無問題 你情我願
但佢心態上明顯係漁翁撒網 邊個上釣就食邊個
只能夠講 佢並唔係咁鍾意你
而你亦唔應該為咗依個男人浪費春青

1. 佢食完女仔B有冇再溝你先?
2. 你哋(部分)啲女仔就係咁撚高竇，自己都鍾意人，自己開口先唔撚得嘅？

係我被人hea9咗五個月
例如佢會話自己係好男人，問我嘅理想係咪搵個好男人結婚
又會話鍾意好乖嘅女仔，然後話我生得好乖
但平時電話搵佢係一句起，兩句止

屌，搞到我五個月日日係度估估吓

你又唔係佢邊個

係我冇審題定你冇審題
唔知人地係咪鍾意自己又會講得出應該鍾意左五個月仲等人哋主動表白
當然樓主可以話想觀察耐d先一齊嘅，但係男人嘅角度話你知（你當我賤男啦）如果個男仔approach左你五個月而一d signal都get唔到，而你期望佢繼續痴痴的等下去，我希望你唔係睇太多小說正常三個月未得米都goodbye and thank you啦

鍾意還鍾意 又唔你佢條女

都未一齊

個男係咪player黎

兩個情況

1.條仔player 漁翁撒網 咁樓主應該慶幸自己及時發現 唔好再掛念抽身離開

2.條仔非player 追左樓主5個月 樓主有意思但又唔比signal 一味等對方表白 所以條仔心淡另尋出路 咁就樓主抵死

不如我咁問丫
1）你幾時知道/覺得佢鍾意你甚至溝緊你？
2）你知道左之後你意思點？
3）你俾過幾多拒絕或者佢可以go ahead嘅signal
到現時為止，我估個答案係
1）其實你一早知人地溝緊你
2）你係鍾意人嘅
3）你覺得人地應該知你係默許，等緊人哋埋黎表白，而冇俾到任何signal
Right?